有冇人覺得isis/拉登其實好勁

又劫機
樓都同你撞冧埋

三毛
唔好9唔搭8啦
人地係針對宗教既恐怖襲擊
我地係打緊國土保衛戰